聽完林鄭條臭閪咁講，玩足港鐵一星期，好嗎？

有冇文宣兄弟？？ 幫幫手

推

都係彩你地on9
你有你佔路
我有我返工